嚴選2020年各國最撚高質政黨^^

美國：共和黨、民主黨
中國：共產黨、民進黨
印度：人民黨
朝鮮：勞動黨
阿根廷：熱血公民聯盟
埃塞俄比亞：人民革命民主陣線
巴基斯坦：巴基斯坦正義運動
南韓：自由韓國黨

中國有2個黨
樓主國安法拉得

中華人民共和國的政黨制度是「中國共產黨領導的多黨合作和政治協商制度」，即「共產黨執政、多黨派參政，共產黨領導、多黨派合作」的政黨制度，堅持「長期共存、互相監督、肝膽相照、榮辱與共」的方針。

清7咗

熱血公民聯盟

唔識分中国同台灣，樓主支那仔

好波

中國俾我想像中文主好多
d黃絲成日話人一黨專政

中國都冇話唔侵其他黨玩係佢地未夠班姐

佢做咗啲咩令你覺得高質

好熱血

ON撚9

點解冇熱民份

唔係國家

香港係中國一部分 計入中國咪得

中國共產黨已經最高質

樓主同老共鬥左幾廿年 我會選擇信你

熱血公民 可以代表我

歡樂無法黨都冇
此PO已死

有冇四眼.jpg